樓主要求DEL POST

我係樓主 澄清完仲有好多人唔睇推Post
雖然只係Quote 但冤枉咗人 sorry!
請DEL POST

佢邊個reply話del？
無睇晒

btw佢開左兩個：
［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

文中有義士澄清夢境內容

我係樓主呀 屌你

改名改得咁快
一時認唔到

我 係qoute

D人又話聽到 live睇到

同事主道歉先啦
無啦啦放人上黎

你件垃圾去死啦 係到分化

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

就係樓主呢啲人助長捉鬼論